結婚四年 | Rain自爆主動追金泰希：暗戀了她一年

現年38歲的韓流天王Rain和40歲的金泰希下月結婚四周年，兩人育有兩女，組織一家四口幸福家庭。Rain於2013年被爆與金泰希拍拖，拍拖多年後於大前年1月結婚，成為圈中的模範夫妻。

到fans家炮製美食
Rain事隔三年回歸樂壇，近日密密keep住曝光率keep住人氣，他又在YouTube開設個人頻道「Season B Season」，並邀請不同嘉賓上節目。而於昨日公開的片段中，Rain就到訪某位fans的屋企，並親自下廚為fans炮製美食。

片段中，fans問到偶像如何與金泰希開始發展，Rain就大方說：「是我主動的，花了很長時間呢，暗戀了她一年，（能與她結婚）現在也像做夢一樣。」展現其純情男以及對妻子愛意的一面。

張聖圭愛妻係fans
之後，Rain又到訪問了其他fans的家中，而這位fans原來是著名主持人張聖圭的妻子，令觀眾大感驚喜。張聖圭的妻子見到偶像即變成「少女fans」，掩飾不住內心的激動，十分搞笑。

真係後生過老婆個樣

羨慕

返老還童

啲肌肉消左大半咁

本身靚底，人生贏家

人生贏家

可能無行藥